塔羅新手 比條問題我 試下準唔準

星象塔羅
同副牌發展緊感情
比d問題我占下

例如 是非題 問未來 問對錯
講低咩星座 幾歲 男/女

今年畢業會搵到小學老師教席嗎

22歲 男 人馬座

天蠍座 25歲 女
屋企最近發生左件大事，可唔可以知道將來幾時會度過？

我會唔會比人炒

24男 雙子
Thanks

射手 17歲 女
幾時出到pool?
thx

金牛 17 男
1.將來讀書同埋工作前途如何
2.啲朋友點睇我
3.幾時有女

今年十二月前會搵到岩的男朋友嗎？散左一段時間。

巨蟹 22 女
thanks!!

我諗做老師係你理想黎 你都幾creative 藝術型？
你讀書/作品都出眾 會受到人地既注意
但你短期內 應該搵唔到教席
副牌講 你唔太適合做老師 你對住女人會好惡搞
你反而適合羣體工作？！

畢業應該打工定做自己生意，
巨蟹 22 女
謝謝

佢到底有冇鐘意我

白羊 19 女

now

做我女朋友

有無話做啲咩會容易啲？都算係理想黎

射手 29男
年頭同位女上司嘈交後不歡而散,之後都訊息過佢道歉解釋但就無覆我,
想知佢係咪已放棄了我,仲有無機會同返佢做朋友或聯絡

依家讀緊嘅呢科啱唔啱我？
讀完呢兩年應唔應該再繼續讀上去？

19 巨蟹 女 謝謝

死開

黎緊呢半年有冇拖拍？
處女/21/女 Thanks!

你現在經歷低潮中 如果你要擺脫件事 試下樂觀d
件事你做成 你有罪惡感？係責任 定係 愛呀？！
你同家人溝通有困難 或者冇人幫 但要堅持捱住先
再之後 耐d 先會有人幫 但未必幫到好多
年尾 會有人欺騙你

總結 今年差 下年先度過

咪羣體 teamwork

18女 金牛
幾時有拖拍？
thx

可以既話問多條,男29人馬
失緊業,最近搵工毫無頭緒方向,黎緊可唔可以搵到份適合自己既工?
thx

性別:女
問題:同男朋友未來三個月關係會點，佢點睇我，仲可唔可以行落去大家？

同ex會唔會一齊返？佢仲愛唔愛我？定已經有新target?
天秤座 20歲 女

22歲 巨蟹

我只係抽一張牌
你試下唔好再係公司發脾氣 你好容易動真火
否則自討苦吃

雙魚 31 女

幾時會搵到工？

同男朋友幾時會分手？

水瓶 18 女

名:K
性別:女
問題:
嚟緊一年有無機會出pool
同埋事業運係點？
其實我已經做晒我經理要做嘅嘢
經理就乜都唔做個月等出糧 有冇機會坐到佢個位 定係我要轉工？
感謝

女
讀書大唔大機會升番上degree
21歲 天秤座

同而家男朋友係咪可以行到最後?
女 20 獅子座
希望抽到我啦~

25 雙子

仲有幾時可以轉換過一個新工作環境?

21歲 白羊女
想問感情上幾時會遇到個岩自己嘅人🙏🏻

男 18歲 白羊
我鍾意個女仔鍾唔鍾意我

係呀 而家好低落 從來未試過
件事我都有d責任 所以我都好內疚
我成日都諗埋一邊 就來抑鬱了
而家真係無人幫到我 我都等緊有人會幫我

年尾又有

會唔會度過唔到？ 講真 情緒好差 情況幾嚴重

Anyway,麻煩哂你！

冇得問幾時的 範圍太大
我問今年出唔出到啦

你小心嚇走你鐘意既人
有霧水情緣
然後孤身走我路

所以今年出唔到

22 雙子女
想問中意嘅男仔點睇我，有冇機會一齊？未來半年有冇拖拍？
唔該你！！

女 21雙魚
有份工好想做 想問呢一年內有冇機會做到？
Thanks

我到底可唔可以做到我想做既工？
一直都覺得好似有好多阻滯

20歲 天蠍女

陣間抽多隻 問是否 睇下有咩指引

男 25 巨蟹

我而家對佢有好感既人點睇我

18 歲雙子男

點樣先可以出pool ? Or 識多d 朋友？

白羊仔 22歳

會唔會有機會同ex 復合

處女座 18 女
我應唔應該放棄佢

女 21歲 天蠍座
想知同男朋友可唔可以長久同埋學業運如何

問咁多 問你讀書啦

細個讀書唔錯 現在達唔到人地期望 專心唔到
未來讀書都係一般般 平平穩穩啦

山羊
男
點做先出到pool 次次我有興趣嘅都唔想理我

好凖

同問 下年畢業後會搵到小學老師教席嗎

22歲（畢業就23歲） 女 雙子座

好用神。抖下再占

女 天蠍 23
幾時先會搵到工

非常感謝您

hello ！
20 男
山羊

想問畢業後工作前景如何 入唔入到心儀工作

1.幾時可以轉新工
2. 幾時搵到個女朋友
摩羯 23歲 男
唔該曬

獅子 19 女
想知同男朋友嘅將來會係點
Thanks

天蠍座24歲男
10月之內搵唔搵到新工返
感謝

30男 雙子座
想問下未來感情運

半年內出唔出到pool
20歲 水瓶座 女
Thx

你唔想受人氣？
牌講適合做小生意 一腳踼 自己做自己野較好
不過你會冷靜一段時間先諗通

半年比對象拒絕左，想問下如過再追過有無機
20歲 仔 摩羯座

女 18 獅子
我應該等呢個男仔半年定放棄佢搵另一個對象
thanks

23歲女 白羊座
1.同現任男朋友結唔結到婚
thanks

23歲 天蠍 男

想問下搞生意定轉長工好？ 唔想做死一世港奴

初頭有
仲好痴你
之後你逼得太緊 佔有慾太強
吸引唔到佢了
你又唔肯認錯 唔認輸 自我中心

sor想問多條
2.今年fg搵唔搵到工

大師好似漏左呢個

未來會唔會有女性對我有好感
20 白羊座 男
感謝樓主

雙魚 21 女
請問未來讀完u繼續讀上去好定做野好
麻煩晒樓主

21 男 山羊
幾時會係玩緊既運動有成就？

係哦 同埋怕辛苦同事關係覺得自己做好啲
好準 謝謝你

搵到
抽到死亡正牌
展現多d自己優點
不要西面 不要高鬥
好日子會來臨

3個條件就可以睇呢d
都唔會準得去邊啦
同一個條件都唔知有幾多萬人

我知道了 謝謝你

女 22歲 金牛座
同岩岩散左個零月既男朋友有冇機會復合返？有既話大約幾時？

其實打條件 唔係元素黎
純粹比我估多少少個背景
我覺得我幫人抽牌
抽都咩牌 都係緣
或者係線索/答案

21女 射手座
佢到底中唔中意我？

18 白羊座 女
同而家個男朋友有無將來？

呢排係whatsapp同個女仔朋友傾得好密, 唔知有冇發展機會?

22歲 男 處女座, thanks

我幾時有女朋友
21 雙魚 男

20歲 女 天蠍

可唔可以同ex復合？我地有冇將來？

獅子 女 19
今年內會唔會拍到拖

有機會 但難
唔好同太多人講你地鬧交
反之佢以為你講佢是非
講野唔好太誇張
小心行事 慢慢來吧

淨係問左岩唔岩你
答案係 唔岩
你夾硬讀
呢科可能比較複雜多變？
或者呢科對你黎講係阻礙
阻住你發展

天秤 18歲 男
幾時出到pool?
thx

水瓶 19女
幾時會拍到拖

開隻牌睇下你學唔學得精塔羅

18 女 白羊
幾時遇到mr.right

白羊 18 男
點解我鍾意親嘅女都唔鍾意我
幾時先有啱嘅人

有創意 我真係會問 思考一下🤔️

20男 太近打錯左

推

18歲女 天秤座
想問升唔升到自己想讀嘅系？定會求求其其睇科水泡就算

讀

好像漏了我 推一推

27 處女座 女
想知幾時有拖拍
謝謝

得唔得到理想成績
白羊 20歲 男

我眼訓了 聽日得閒再占

準唔準見仁見智
我覺得我為你抽到個張牌 都係有意思的

我依加份工岩我嗎？
21歲 女 雙子座

洗牌洗到好攰
有得求其抽我都想求其抽

有份工比左offer 好唔好去做
23 virgo 男

其實係相愛既
人地睇你地都sweet
不過佢有時覺得你惡頂
你要求多多
要學下反省自己 乜都好啦
但又唔使咁mean 比d信心
未來都唔錯 首先要改以上缺點先
唔好有野瞞大家
佢退一步 你可以行近佢一步 便會好的👌
激情！

1.究竟而家同現任一齊啱唔啱
2.將來入唔入得返大學
18歲 女 巨蟹座

佢有新女就梗
好似唔愛你了

不過唔知係咪我攰
牌的意思 有點奇怪
你同佢之前性生活好愉快？
佢好似越行越遠了

鐘意
你是佢理想對象
你好型？

我係男定女

thanks
我只係個怕羞毒男

男 23歲 獅子
想做sale 類既工, 幾時搵到工

20歲 天秤女
今年有無機會出pool

唔知係咪skip左

幾時會遇到下個另一半

係咪會話咩佢一早喺我身邊

幾時可以拍長拖
白羊 男 20歲
謝

22歲，來緊12月23
射手座

1: 我年底前工作有冇突破？
利伸: freelance 拍片
2: 我年底前有冇得岀pool

thanks

問題簡單 答左你先
牌話 唔做
表面風光 實際唔知

不過咁認真既問題 唔建議用牌黎答你
反而你真係自己諗清楚

比你講完又淆淆地

大佬 我唔想變左害你呀
你係到講下係咩工咩offer
大家一齊比意見你

雙子男 22 想問同宜家既另一半第時會點? 同埋 黎緊份新工好唔好? thanks so much

自

20 水瓶 男

我會唔會發達

我三個月內會唔會轉到岩我工
水瓶 24歲 女

唔該哂

18 處女座 男
今年有無機會出到pool

雙魚 十九歲 女
將來可唔可以做到最想做嘅工

金牛 25 巴
今年搵唔搵到目標

女 21 雙魚

今年出唔出到pool?

Thx

白羊 23歲 女 有冇機會同心儀嘅異性一齊？

19 女 雙魚
學業方面如何？能否順利渡過一劫
遲啲去旅行順唔順利？有無野要注意？
愛情方面又點？

Who am I?
水瓶男 19歲

18 射手男
鐘意個女miss
想問佢feel 唔feel到我對佢有好感
因為 陸運會 聖誕聯歡 都有搵佢影相 上堂又成日𥄫佢

19 雙子 男
幾時死

之前打漏性別

22歲，男，來緊12月23歲
射手座

1: 我年底前工作有冇突破？
利伸: freelance 拍片
2: 我年底前有冇得岀pool

thanks

19 女 雙子
事業：以後我會從事邊行？會唔會成為成功人士
感情：我個ex到底對我係咩感覺

唔該樓主

cs工 fg翻工恐懼姐
都感謝絲打

20 天秤男
我期望既事係唔係無可能發生？

處女座 20歲男
今年出唔出到pool

女 21 獅子
同依加個男朋友行唔行到落去
佢係咪真心鐘意我
感謝樓主

你好 22歲女
想問下而家呢份工岩唔岩我做
應唔應該轉行

22 男 處女 座

想知近期財運

雙魚

21 男 天秤
1.我而家讀緊呢科適唔適合我？
2.我同個ex有冇機會一齊返？
3.其實啱唔啱做股票投資呢行？
麻煩晒你

20歲 男 天蠍
上一個月都有問過人 佢話我同ex係未來三個月有機會會復合 但呢一個月裏面好似都係無幾改變咁 我應該點做？

21 歲 獅子
想問同男朋友可唔可以繼續一齊落去？

天秤 21歲 女
有冇機會同佢一齊？

cls準到咁...前排真係有個我中意嘅男仔話驚左我...唔該樓主 你好勁...

雙魚 25 女
今年有冇機會出pool?

20男 金牛
幾時有女
將來份工點

多謝你先
其實我有時的確要求多咗，會傾向望下佢有冇做到哩d要求黎衡量佢愛唔愛我
但我有嘢想問，mean 係咪我有事講嘢傷到佢
同埋，激情係指d咩？
謝謝你幫我占，btw副牌好靚

有啲貪心想問多個 如果你得閒先幫我喇
射手女 17
而家我讀嘅野適唔適合我？/我大個適唔適合做呢方面嘅野？
thanks a lot

仲有一年讀完書
呢一年會順利嗎?

第時又揾唔揾到工?

22歲 白羊座

男25歲處女座

問題： 幾時遇到另一半？佢係個咩人？我同而家好鍾意嘅女仔有冇可能？佢點睇我？有咩方法可以令我地行前多步？

樓主麻煩你

19 金牛座 男
下年之前出唔出到pool

唔好再推 我慢慢覆

暫時唔接新問題
問左個d 又想知答案
Tg我
話我知你係#幾多

@im9uptarot

我出年可唔可以留係而家間學校
合約制教師

我冇tg啊 可唔可以喺度答我 #87
謝謝你

22歲 巨蟹座 女
會唔會同ex復合？

Tg左個d慢慢覆緊
有冇人冇tg又問左 我未答
自己推一推

25 女 巨蟹座
想問下幾時可以塭到工呀？我辭職了。同埋咩工種會適合我多？下一份工如何？適合我長期發展？同事人工方面如何？有無升職機會？
謝謝你🙏🏻

輕輕一推

唔係好識用tg 可唔可以呢度答#45
thanks

唔該哂！

天秤女就18
幾時脱單